有冇人上到大學愈黎愈毒？

無join任何活動
書又唔夠人讀得勁 身邊個個好似乜都識哂咁
空堂就一個人去自修溫書
又無friend 落完堂就搭車走

利申：一個人含淚食緊飯開post

樓主希望你唔好去識人

因為你自己摺毒就夠，無謂茶毒/影響其他正常人

毒

咁撚似張學生相

我都係咁啦 乜都冇玩
唔洗群埋堆mk 偽毒 唔洗扮yo
自由自在
有咩好喊

Btw 樓豬咩u ? 或者可以認識下

係
100%match
有個巴打畫嘅

擺多d時間落自己度都幾好 唔使同人social 得閒去做下運動溫下書打下機咁又一日

書都冇溫日日淨係打飛機食好西同返工 （全部都自己一個做）
雖然冇走堂（走三堂即肥）
但真心覺得好hea 最多考前一兩日會溫下書

好多人都係咁啦

去到要分組嗰陣真係想死

入大學就不嬲自摺架啦...

係咪自己唔主動在先

總有啲人係較被動

毒撚係會唔會歸咎問題訴自己

被動同啞係兩件事

樓主，還看造化

同樓主一模一樣

岩

習慣左

與其強逼自己同啲濕鳩人social 不如自得其樂

agger

已經自摺咗三年